剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（26）

歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-25文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

過得幾好呀fd 我諗唔算掛
佢有搵我 但我都無咩理佢
利申拍拖之前係好朋友 識咗5年

咁快爆po

咁計識咗好鬼耐啵… 當唔返佢做 fd 定點

個個人永遠都係你前度
好難做朋友

前後5年姐 計埋拍拖

當唔返做fd 同埋 識咁耐都咁對我

正解 又唔係話真係差果1個朋友

覆返上個po

我本意係想即時解決，例如我激嬲佢就會想即刻氹返佢
但原來佢會覺得咁樣好煩好chur，反而想要空間自己冷靜

然而我一直都唔知

佢無同你講嫁咩
我以前同ex嘈完 都係冷靜一陣再當下解決

個時第一次嘈，佢無講
淨係話下次唔使去佢樓下氹佢

之後每次嗌交我都要即刻解決
無諗過原來呢個係好大問題
迫到佢覺得辛苦

佢唔講你又唔知 一嚟就話唔夾要分… 就算唔係呢樣 之後都好難行

所以佢話我做嘢好急，乜都要即刻有答案

佢仲話如果個次我唔係咁chur即刻去佢樓下搵佢
而家未必會咁
因為佢係個下開始，無咁鍾意我

佢覺得已經嘗試過磨合，但都係唔得
話我哋唔適合

唉 我仲 ff 等遲啲想做返 fd 姐係都唔想對方就咁消失 之前講話做返朋友嘅 咁分手嗰時佢都話而加分先叫有機做返朋友 之後長痛就無可能

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

哈 我都去咗買酒 唉 雖然應承過佢 但而加咁 唔飲唔得

都係唔夠愛既問題 同埋處事模式真係唔同
如果我同女朋友嘈 佢黎樓下搵我 我覺得好正

其實真係無可能
過來人話你知 愛過好難做朋友 我都以為自己得嫁 識咗咁多年

講完 你改咗 佢都話唔得咁就算啦 佢辛苦你辛苦
但其實唔會即刻改到架啵 都要啲時間架

分手果日飲咗兩枝 之後第2日約朋友出去飲野

佢話係一次發生之後，就改咗觀
之後我繼續犯，嗌多2 3次交，結果就唔鍾意了

我琴晚先知，無機會改

咁係佢唔肯磨合姐 而選擇放棄

呀 唉 等遲啲平伏返啲先算 可能我揾返佢都唔理我

又開左新post啦

佢連時間都唔肯俾你試下改… 唉 即講即散
俾你今次無事 下次下下次 都會有其他問題 咁又咪係咁

因為已經唔同咗，無之前咁愛
揀得分手，都知咩事

佢好重感情就另計啦
如果唔係 佢move on咗 ex搵佢 90%都覺得煩

佢已經唔愛啦嘛
覺得一齊落去已經同以前唔同

所以咪話 你地好似先拍咗半年(?)

幾個月咋，呢場運動識佢

本身你地幾歲到

我啱啱u grad
佢大我4年

唉 咁講9成都仆街 呀 我會試下嘅 其實我都係第一次咁 一諗就覺得尷 講乜好

大方d咪 你最近過成點呀

我都識緊個妹妹 怕大家思想唔同步

呀 隔住 mon 都feel 到老尷 遲下啦 遲下上嚟講返有幾尷

依段時間咪同大家傾下計先

有時搵朋友搵得多都怕佢地覺得煩

佢同我一個返緊ft 一個未搵到工做緊pt
佢好忙，我好得閒
有時候啲磨擦就係呢啲位出嚟

我最近比較少上水

係呀…由其係 sem 尾 唔想佢地咁大壓力

又係我...
啱啱叫完春 朋友都叫我唔好回
叫我等幾日 如果佢需要我 佢會搵我
其實我知佢唔會搵我 但我都冇打算回佢啦...
因為我真係唔識回....

我覺得一個返工一個返學仲難搞

如果我仲未散遲啲都會有呢個問題 之前都好擔心

連登有愛 我地會陪住你
sem尾開始趕project

我都覺得唔好回

咁你都諗好啦 achieve啦清

睇下大家相處個模式點嘅啫
我有個ex返ft，我個時仲讀緊u
都夾到

我而家話唔回 好驚我過幾日頂唔住回左

而家我要每日黎呢到報到下
禁住自己要醒

我仲係 stalk 緊佢幾時線上幾時落線

絲打既ex都大過你?

放心啦 每日上黎都有人屌醒你

基本上都係
未試過同年/細過我

已經無睇，睇黎做乜，攪到自己亂咁諗

佢可以咁狠心唔見我 佢應該會一隻字都唔覆 或者再 block9 我 哈

佢果陣都係咁，唔肯見我，block 我都試過
但都唔及今次咁恨心

咁你嗰時等咗幾耐先揾返佢

咁佢都好明顯未放低你 咁先 work 我個情況睇嚟十成 gg

果陣叫做拖拖拉拉，我今次都無哂辦法

新人報到，拍咗差不多九年，前排被分手了

是但一邊狠心到都無晒符…

因為咩而散?

唉 佢都係 所以做晒可以做嘅事就算 我都無法
俾自己掛住佢嘅 手賤下 喊下 但係生活點都要過 仲要繼續參加呢場運動

9年

由中學開始拍左就黎兩年嘅初戀前幾日講分手
同我講就話冇時間 淡左唔想拖落去
同佢d朋友就講話覺得我情緒波動得好緊要 搞到佢好大壓力頂唔順
雖然我知發得多脾氣係我問題 但係佢幾乎冇同我講過佢嘅情緒 所以積埋積埋就頂唔順
而家想見多佢一次都唔得 好辛苦

我啱啱先上完Youtube睇完占卜
都話我地有機會復合 佢知我好 只係佢有好多事未處理好 要處理完先搵我。。。
咁樣聽一聽 我又打散自己意志力。。。。。
咁我仲等唔等佢好。。。

唔敢再搵..
聽朋友講 過幾日睇下佢會唔會搵我
打算學車學潛水學踏單車 獨自一人去旅行
要長大 要獨立

我朋友已經冇理我
佢話我叫春好耐 又屌我 我都唔敢再搵佢
我只可以係呢到同巴絲講
多謝你地聽我叫春

我又係咁
已經唔想再講

呢到實有人肯同你傾嫁

係到叫完春 心情真係好舒服d
如果我冇係到叫春 我諗佢一回我 我就好似狗咁回左佢先 自己再不斷輪迴地獄

係
佢地已經屌到我冇野想講 淨係叫我靜下訓下
我唔係唔想訓..我係訓唔著..
我尋晚發夢有人搶佢..我係到發癲
我記得以前我都發過呢個夢 我同佢講完 佢即時打比我 問我做咩 係咪驚失去佢

叫啦 會有人理你

其實我打算呢一兩年結婚，之前問過下佢戒指啲嘢，佢開始認真考慮，發現唔係真係咁中意我，或者咁講，對我已經無以前咁中意
既然我唔係佢理想嘅結婚對象，再一齊都無意思，所以分手，之前有啲小吵鬧佢就講翻出嚟，我完全無心理準備，佢話只係之前一直逃避，而家要正視佢

咁似係無曬新鮮感咋啵

好sad 一齊9年先分手
呢個世界係咪冇真愛
點解咁多人分手

我都曾經經歷過呢啲時期，但我有諗翻對方嘅好，我地之間嘅甜蜜，最終都捱過左，但佢卻捱唔過，大家步伐一致唔到，唉

其實呢排係咪高峰 好似都幾多

既然佢咁講 都無謂勉強 但係佢好絕？

唔算 其實keep住一直都有

就到聖誕先單身
聖誕都係連登巴絲陪住好

同步唔到先最可惜
其實要諗大家一齊既初衷 諗返起大家既甜蜜 愛的話就會想試

我地有諗過聖誕約出黎 到時如果仲係個post咪睇下有無興趣

屌 不要再説了 呢3年 Christmas都single 唉好似係詛咒嚟

佢一開始係話想分開冷靜諗清楚嘅
大約兩個星期，我都無揾過佢，佢又無揾過我，咁其實我都知係咩料，
佢講完分開冷靜，我都有作出挽留，但佢都幾firm,咁都無謂再纏住對方，大家成年人分手都應該體面

好呀 其實我3年聖誕節都係自己過..
唔想麻煩到朋友
就算係倒數我都自己一個過..我果陣仲要出街 唔想屋企人擔心..
我好記得上年聖誕倒數都係書局到過....

如果只係大家共識問題分開
總好過軌

我上兩年同ex過 再之前都係同朋友

買酒飲 好訓d先

3年聖誕節單身

上年倒數好似無約人 同屋企人過

到時巴絲圍爐

你依次係初戀定....

期待聖誕出嚟圍爐 一個過真係好 lonely

年尾咁多節日，又聖誕又除夕，想逼死單身狗

根本就係嗚 我仲 plan 好晒佢生日 完 sem Christmas countdown去邊做咩架屌

聖誕開始就多大時大節

黑超出街

臨散前買曬機票酒店去旅行 最後都無去到

哇 清 你呢個 勁咗啲啵… 唉 連旅行都去唔成…

又好矛盾 去咗有回憶 但又之後更痛

果時散佢話大家move on就一齊去 邊有咁快呀

寧願虧d錢算 move on緊唔想見到佢

S巴 真係不得了

一做完野就想搵人傾計

邊有咁快得呀 就算得去完都變唔得啦

係 好記得佢分手果日喊住同我講不如做返朋友

好在我地唔同U

呢到你真係正式接左手

堅守陣地 等基路仔上水

佢秒上秒潛

風一般咁 有時就會出現屌人

S巴 有冇印象復合返係邊幾個
好似初時個d 唔見哂人

大西北絲 黑椒絲 txx巴

txx巴最後散返
印象中得3對

我地去完旅行返到黎就分手...

我都未嚟得切同佢去 唉 佢好鐘意日本的 雖則我無特别好感 屌 不要再説了

我諗起東京...果陣我地係甜蜜期....
去東京果時好開心.....

我地分手前3個月去完日本黎

已經好好 唔怪得已經冇再見佢地

同佢係日本一齊嫁 散之前都係去日本

魔咒黎

算係極少數係post復合成功既人

我地6月去東京 啱啱11月去完倫敦..
10月先慶祝完我生日.....

我地4月去大阪 6月慶祝我生日 7月佢去完旅行返黎 我地就散

可唔可以祝福埋我都復合成功

其實係咪去完旅行就會分手 定律？
我唔敢再同男朋友旅行 好灰

有幾多 percent係得
嗱絲你就唔好諗呢啲住喇

但係......

屌 玩撚完 皮已收

唔關事啦 同埋我覺得點都要一齊去旅行
生活幾日先睇得清佢岩唔岩自己

我諗一百幾十對既兩三對

你行緊正確方向啦 唔好返轉頭
學生易識人

由(1)開始5-60到咋嘛

其實我覺得係夾到 唔知係咪得我咁諗啦
但我地去旅行係好smooth 我地都唔係Chur既人 就算係酒店hea一日都ok既 我只係care望住佢同佢傾計多

傻啦清 我嗰科全部女人

好多入黎講低一句就閃人 當計埋

我做緊野架啦 只係Part time master
雖然我都忙 但相比起佢 我既忙好小事
我又開始諗起佢做野忙 登佢覺辛苦
好想佢做野冇咁大壓力 可以幫輕下佢唉

你果個case 已經唔太關夾唔夾到

不過比率 都係絲成功居多
定係絲多d

又逼我聽粗口
啱啱又比朋友屌完 今日數唔到比佢地屌左幾多次

咁勁 我係大學最多見到82比例

不過緣份既野邊講得埋

有邊個唔係呀唉 之前都好恨自己點解唔識啲 BBA 嘢 淨係睇住佢忙 又幫唔到

我都有frd讀緊part time master
平時夜晚去上堂

絲多d 我諗6成都係絲打

至少而加圈子無咯 之前同佢都係用app 先識

有時就係要講得白d
裝睡的人叫不醒呀

LM
起身分去三罷分散吓注意力。

其實都係安慰佢就夠 幫唔到好多啦

咁依樣野 move on咗先諗啦

你好

係呀 一個擁抱 好簡單焗下紅棗水 都睇到佢好開心

以前會鍾意幫佢按摩下

其實我都係安慰佢多
我平時6點幾收工 係佢眼中係Bonus
佢慣左做到10/11點幾搭的士返屋企 話我唔明白佢痛苦...
我理解佢咁大壓力 平時都好就佢...我都好想安慰佢更多...滿足佢更多.....
所以到頭來佢同我講分手 都只係不斷話我包容佢對佢好................

有ex以前做Big4 忙到痴左線 見都見唔到面...
就算你地一齊返 你都要有心理準備佢可能會怪你忙到見唔到面.....到時又係一個挑戰
我係呢個industry到打滾過 我明你既辛苦
加油巴打。。。

係咪一定要遲收工先叫明白理解佢地感受
其實我真係盡左力去安慰佢....但佢好似覺我講既係廢話......

屌 我ex咪又係big4做過intern
攬攬先

屌 一撚樣
仲話我講野好撚難聽
搵到同路人

係咪大家既ex都可以Big4到相認

其實好撚細 big4

其實點比較咁多.....
我公司比較少野做 我咪早D走...同佢大公司冇得比....
只可以講 佢拎緊呢份人工 呢個工作量係合理......
我叫佢不如走 佢又話下年經濟唔好 驚SME唔ok.....
咁我仲點講落去呢......

我今年暑假返大公司intern 又係早放果d 一樣呀喂
佢覺得我果份好正咁 完全唔明佢
但好認真咁諗 做得依行就預咗啦

女仔可以好獨立 但唔好比佢太獨立......
當自己慣左一個人果時 會變到有冇你都會唔緊要.....
個人經驗黎
以前有個ex好依賴我 去旅行果時 酒店機票行程電話卡唱錢都係我做..我似男人>佢 變到我好獨立
但啱啱分手果個金牛ex 佢大部分時間照顧我 我變相依賴佢 所以佢先對佢咁上癮咁愛佢..............
女人都係想有被愛被照顧感覺

唔再依靠我就係分手既導火線

佢以前做E字頭果間Big4你呢巴打？

依靠得太多都係分手原因
其實講咩依賴多唔多 唔夠愛就唔夠愛啦
頂 我又逼自己講粗口比自己聽

屌…佢都有apply big 4 世界有幾細

p

變咗big4情侶苦主區

詳情睇返第一頁最底既金句

講得多自然習慣啦

大家嘅ex可能都識

可能到最後講講下
哦原來你係佢既ex

大致係咁...我copy返之前 改咗好少 屌緊assignment懶得重新打過sorry

可能佢地圍內 嗚

頂 呢句Sad到
佢係E字頭big4做 你地唔會都中呀嘛

咁我又好照顧佢嘅...真係好多位都好細心咁take care晒佢
只不過係...有時真係抽唔到時間陪佢

笑咗

依行偷食既情況好多

有fd係e做緊 其實

唉 如果我金牛ex 細心take care我 就算佢陪唔到我都唔緊要 我都可以接受
但點解佢時間又唔比我 同我講多兩句都唔得
我真係咁差？

其實會唔會有個女同事...

唔會真係識呀嘛
雖然佢而家唔係E到做 但佢同好多E既同事好friend

e主打就係同事間相處和諧 frd子

唔相認啦

講真 我都一直有懷疑佢有冇出軌
20幾歲仔 冇ig 冇fb whatsapp冇icon 冇last seen 冇藍tick 巴絲點睇？
佢話以前用ig 而家唔想用
fb淨係用黎睇野 唔會post相 所以叫我唔洗加佢Fb
去旅行果時本身想check佢 但諗深一層 愛就要信 做唔出check手機.......之後都分手........

其實都係 就算佢走左 成班舊同事都仲會再約佢食飯傾計
其實我好登佢開心 起碼有人陪佢 (之前都講過佢朋友唔多嘛)
但佢個人成日收收埋埋 佢舊同事都唔知佢諗咩
佢地都係表面fd 唔係深交
好想有d深交朋友同佢傾下 可以安慰下佢唉

未必關絲打(?)你事嘅咁
如果佢時間又唔放 effort又唔放
我諗其中一個原因只能係佢唔夠愛你

。。。一齊得就預左同女仔朋友要保持距離
呢樣要留意下 無謂一齊返後 又令佢唔開心再分手

屌 我聽講都係呀 之前仲好怕 始終佢又唔差又就得人

呢樣知道了
因為再對上一個女朋友 我係完全斷晒所有異性聯絡 結果一分手就....乜都無
今次我唔想又係咁 所以唔太識拎個balance
如果再有機會可以一齊返 我一定會好好處理呢個問題

做咩巴打又逼我聽粗口
已經唔知有幾多人話佢唔夠愛我..
我一直都知 只係我仲係到ff緊.......

可能有深交fd 你唔知姐 見你ex都好神秘咁

而家經歷多左 先明其實係priority 問題
你係愛佢既 就係做實際行動證明比佢睇你比到安全感佢
金牛ex都係可以比我同男仔傾計 但我會每個都介紹比佢聽 佢係邊個點識 禁埋對話比佢睇 叫佢check下我手機
只係佢唔會咁做

聽朋友講 好多肉體上既關係 大家可能都無feel 只係同事
不過做野做到好大壓力就

有朋友同我講過 我都諗過
但我真係有分析到 佢未必有小三
一黎佢返工忙到仆街 訓得冇時間 難騎住兩個女朋友
二黎佢所以既AL都比曬我 同我去曬旅行
照計如果有另一個 應該點都請假陪下佢？？
應該唔會請no pay leave掛。。。。

我有叫過佢同我一齊出去朋友聚會..但佢又話唔洗咁急
我諗佢想要嘅認識 可能就係絲打你呢種
但我真係唔太擅長分享 我會努力學咖啦

唉 不過都係
完全諗唔到點樣無啦啦whatsapp搵返佢

有冇ig 可以打開話題

分手嗰下我block & unblock完 大家都無再follow對方
可能first step係 我主動follow返佢先?

但依樣野真係好難解釋 我識好奇怪好毒既人都會有ig fb啦

啱 都要比時間佢accept返佢做好友

問佢最近幾好嘛 不如做返朋友先?

我覺得係 入返佢生活先

聽朝瞓醒就request先
咁拖返都唔係辨法 點都要踏出第一步

其實係 我同好多人講過 佢地以為我吹水 但係真既。。。
不過當局者迷 佢講咩 我都合理法左。。。

點都要由朋友重新嚟過咖啦
不過追第2次 一定 難過第1次好多

問最近幾好嘛呢句好似有啲奇怪..好難繼續到個話題咁
諗緊 可能同佢講之前同佢睇過嘅一套drama原來好耐以前有部電影係同樣劇情 / 問佢整甜品嘅野

真呀 我兩老都有fb啦

咁就得啦 有話題可以講下

但唔知係咪一個好方法
好驚

佢有fb 只係佢叫我唔洗加佢做好友姐 因為佢fb咩都冇姐
至於ig冇 係因為佢個ex 所以佢話唔想再玩 我都信既
平時出街 我都見到佢有whatsapp既 又唔係好偷偷摸摸咁

凡事都要一試 去啦

好啦咁 暫時相信唔係有第3者
其實你同我都係衰同一樣野 好盡力安慰 但佢就覺得唔work

睇唔到當冇 好唔好 唔想逼自己又難過 跌落地獄
安慰覺唔work 只係因為唔夠愛
9月份果陣 我爺爺死左 我喊住打比佢同佢講呢個消息 佢都係叫我唔好唔開心 人死不能復生...
呢d唔係咩有誠意安慰我說話 但果刻我只係需要佢...佢講完呢d說話 我都覺work...都覺有佢就夠....
但我花曬心機安慰佢...佢都係覺唔夠 我唔明佢.......

i know that feel
以前都經歷過類似嘅野
只能夠講「一個人唔愛你，你放duk屁都係一種罪」

no 一個人唔愛你 你連呼吸都係錯
我朋友成日用呢句黎屌打我

我覺得如果果時佢有黎陪你已經好夠

睇到最後果行

所以最後佢覺得有個男同事明佢 咪精神上偷食

就係咁 同佢skype視像安慰佢 話我講野好難聽

無錯
我再之前嗰個 出軌都可以屌返我轉頭自問真係付出200% 時間精力金錢係段感情到
後來我先明白到 有好多野只係借口 結論只係2個字 「唔愛」
慢慢睇得淡呢樣野 就會好好多

係 唔愛/唔夠愛就係個原因 其它都係廢話黎
所以我都加咗係第一頁金句到

唉
如果無人加把口就係
佢果邊好多人成撚日唔知頭唔知路又講兩句
唔明d人咩心態

原來自己什麼都不是。

拍幾耐?
因為咩而散?

好殘酷呀 佢都係咁話只有愛係唔夠 但係我就諗愛點會捨得走

一齊左8個月 過左大半月仲係不停諗點復合
成日ff佢仲著緊我 仲有睇我既野
但打電話比佢唔聽 全部野封曬我
求屌醒

佢冇黎陪我.. 只係同我講電話安慰左陣....

其實所謂明佢 只係一齊遲收工姐 有幾明....

好同意........
對住愛既人 不自然地會合理化所有野 又會將自己底線係咁禁低......

如果夠愛 會諗方法解決
我之前咁樣同佢講完 佢同我講原來佢連呢樣都未搞好
我聽到都打左個突。。。未夠愛我。。。。。

我明 呢到個個都想復合返
我都冇資格屌醒你 我只係狗

我都聽過

我又係咁
不過佢未block 我d 野
ig story 仲會睇

應該真係唔關事
我同ex 一樣唔玩ig fb 呢d
但一樣會軌

真 夠愛既點都包容到

同埋有d心理唔平衡咁 見你咁早放工

唔係個個嫁 想復合得好少

但係今次係 trust issue 好似又係明嘅
報個平安先 哈

佢俾我 follow 返但係無 follow我
其實佢斷晒自己可以揾我嘅方法 唉
係咪咁憎我呀

可能只係想放低你

我都係…想叫佢小心 報個平安 都收自己皮先

日日起身第一秒已經好掛住佢
佢對我越嚟越冷淡 自己又手賤睇對話紀錄 唉
下星期飛過去搵佢 都唔知肯唔肯見面 見到面都唔知挽唔挽回到

唔好諗咁多啦 下星期見到就知

其實自己都有哂心理準備
因為佢冇試試過咁冷淡 態度咁強硬
仲要有人追緊佢
好後悔點解自己唔早一個月見佢

中鐘又有tg 我都諗緊好唔好叫佢小心
咁啱佢而家Lunch time 大家點睇？

普通朋友關心咁..?

過咗啦 唔講

好吧 我只係想關心
大家都覺唔好 我就唔做

我地既角色就係阻止你做傻事

其實我本身想send句 中鐘多狗 小心
但後來都想上呢到問下巴絲意見先 唔衝動

係...我已經罷工 但佢公司背景問題 佢罷唔到 照返工
搞到我好擔心 之前佢lunch time會打比我報平安 而家..............

唉 ex見到我間u打緊仗 sd左個msg叫我小心啲 佢關心我我系開心既 但我唔太想收到佢呢啲突然既關心。。。

我話我今日冇番 好安全 叫番佢小心啲炸我寧願佢唔揾我。。。

我果間都打緊

無咗關係嫁啦 你地

好啦.....佢唔會搵我架啦 我都唔搵吧....

好多U都打緊仗 大家小心....
咪出事

其實有關心係咩意思
真係當朋友/想試返一齊

保持住

岩岩散 多數係後者

而家我唔會主動揾佢 佢揾我最多一句起兩句止

散左就兩個月了

啱啱見到中鐘情況愈黎愈差 驚佢出事......
點算......作為朋友問句唔過分？

下 keep 住揾？ 咁佢講嘢點先

我自己就覺得 朋友都難做 關心都唔係好事

佢既同事 朋友都會講啦 唔差你一個

唔系keep住揾呀 我唔會揾佢囉🤦‍♂️🤦‍♂️

絕對唔系 會勾起傷心事

個個都禁住我 我係唔係唔搵好d

咁如果無意思做返 fd 覆冷淡啲佢就收皮架啦 對你嚟講 keep 住彈出彈入都唔係好事嘛

但佢有搵你 其實係咪有機會復合？
你點睇？

揾黎有乜謂 緊系唔好揾

可能你冇追post唔太清楚佢飛左我兩個禮拜後就有新仔了

Sorry 巴打 冇追到Post
咁佢搵你 可能當你兵/後備 萬一同新仔散左 佢就可以搵你攝

我果個有搵我 都無咩點理佢

唔好搵

我都覺 知你未move on到就吊住先

到時我唔會比佢攝架啦比佢攝正契弟

個個ex都有搵返大家 但我果個就give a shit
我都好想佢搵我

咁就岩啦 要留尊嚴比自己

我唔想佢搵囉
我隔成個星期先覆佢msg 一覆就佢就睇 嚇到我

揾左都唔系件好事

我講其他人既case就可以好理性 對自己真係當局者迷

我都覺… 雖然佢咁絕 一句問候都無 但係我知我犯賤 短期內都唔好有 conversation先 move on 到

好正常姐
就好似拍拖前 對住鍾意既人講野都諗黎諗去 其他人秒回都唔係問題

真 真係一句都唔好傾 好快就過去

諗起佢派好人卡比我
我比每個朋友睇段文字 佢地都話佢冇留過我 叫我走啦唉...

係啦 我哋都咁講 其實佢對你無嘢 對你好對佢好 近排都唔好諗咩復合唔好 contact好啲嘅 你都俾自己冷靜下消化咗先

因為事實上真係無留 其實同第一頁個渣男心態類同 只不過佢唔係渣男

就算我朋友點屌佢 我都一直覺佢係最好..
之後我又望返自己既千字文 唉 諗緊自己講野係咪太盡

講咗既野就無得收返

岩岩散仲覺得佢好好 掛住佢都正常既

其實我諗左幾耐先決定講唔講 我打千字文果陣 我都喊到七彩 我都諗左幾耐可以點解決大家問題 令大家走得更遠 但其實得我一個努力係Keep唔到呢段關係 所以我先寫千字文比佢 唉

咁段千字文大約關係咩嫁?

得一個係因為唔夠愛

睇返以前對話 諗起我地好多開心又甜蜜回憶 我知你返工好忙 但你每一日都會花時間同我傾計 其實咁樣既陪伴 我已經好滿足
真的 好多謝有你同我一齊去東京倫敦荷蘭旅行 三個地方都係我一直好想去既地方 其實去邊唔重要 有你陪伴就足夠
我承認 每次旅行大部分時間都係你照顧我呢個傻仔 辛苦你 其實我個人可以好獨立 或者你睇唔出 係你角度 我的確係成日要你照顧 但係我角度 我只係想對住我愛既人依賴 完全信任 我好需要你 我只係唔想自我保護意識咁強
你講過 我既世界好似得返你一個 你會驚 其實我世界好大 只係我願意你成為我既世界唯一
唔知幾時開始 我冇再聽到你同我講掛住我 愛我 我唔係指責你 你都千奇唔好怪自己 真的 其實你係我心目中一直都係最好 你對我好誠實亦都唔捨得呃我 你唔好成日諗到自己咁差 你要學會欣賞自己 其實我都要付上責任 當你對我變淡 我就應該要及早同你傾下我地之間係咪出左問題 我一早感覺到問題 只係我不斷說服自己 你返工忙同攰而冇當下同你傾 導致大家分開 對唔住
雖然我地一齊時間只有半年 但感謝你陪伴我渡過我既黑暗時期
傻仔係時候要長大 冇機會再一直依靠你 再得到你照顧 我會不斷努力成為一個更好既人 希望你之後會過得好開心好開心好開心 煩惱都遠離你
好高興認識你 梁X

我就係咁樣同佢講完 佢先Send好人卡果段放字比我..

睇完段野 唔知點咁

好…沉重
其實都唔係話絕唔絕嘅 只不過係講個事實同感受啫

我朋友話 佢唔愛我 唔會因為呢段文字而感動
但佢地作為第三者 感受到我好愛佢為佢付出好多 但我最後只係個好人

我覺得 你都係講返感受比佢知 而佢都想同你好黎好去 就比好人卡你 講聲再見

咁一嚟可能佢都知你地嘅問題嘅咁係 unsolvable 無謂勉強

但我地冇磨合到就分左手 佢一直話冇時間處理..
如果我地試過 但一齊唔到落黎 我都無悔..

佢唔愛 唔夠愛 無耐性 咪無時間咯

粗口呀絲
其實我真係明 我而家又叫春啦唉

唉 屌醒係要時間的 慢慢嚟啦 最重要唔好收收埋埋

未磨合姐係唔夠愛 唔夠愛咪唔想試 唔試咪大家玩完

叫啦 最怕你收收埋埋唔叫

其實佢回我果時 我係有d解脫
覺得佢終於回左我 但解脫完果刻又會再Loop
Anyway 我覺得自己忍左日冇搵佢已經好叻
多謝巴絲聽我叫春

第一日唔搵已經叻女嫁啦 係個好開始

同佢講咗你一直想講既野好重要 那怕佢已讀不回 起碼都望咗

我果個唔正常

如果有新仔新女就唔會想個ex搵返自己啦
到時自己都all in 係新人到

唉 已經都唔知 all in 係好定唔好

我諗下個一開始都係6-7成先 睇環境先加上去

呀 我都咁話 但講係咁講 呢啲嘢對我嚟講好難控制

咁可能下一個識既就係好好仔既

不過依次要識避忌

不過宜家都無乜心情理

當然啦 經一事蔡一智

你咪覆佢 i will ga la lo🤔

係...我打算下次由50%開始加上去

好想搵佢..stalk左佢Whatsapp 時間 佢都冇on whatsapp 可能太忙..

我已經諗住封頂80%

但係又可能會唔夠投入咁 呀 雖則而加講都言之尚早

其實次次我都咁同自己講 但次次都衰曬

其實都係 同埋睇對方拍咗幾多次拖

咪癲啦 你睇佢最後上線 都唔係輸入中嫁啦

係呀… 上上次行咗3年 之後都諗唔會再咁投入 呀 今次又咪仆直 嗚

到時睇情況再決定啦

絲打A幾?

A4
次次都仆直 我係咪唔識死

我好想佢輸入中.....幾時會比我見到輸入中.....唔係在線上......

咁3年果次點解散既

但我覺得重感情又唔係錯黎既

唔會睇到了 佢都唔愛你啦

又粗口
其實有冇tg/whatsapp group 可以比我地隨時叫春...

但次次都係咁
我朋友問我點解明知性格唔夾 唔夠愛 仲要衝 我都唔識答佢

呢到已經隨時俾你叫

S巴定位好清晰

佢成日講野都好直接中point
我都係靠你地屌我先忍得住

然後又end conversation
anyway 今晚先

何必呢

其實都開過tg group 不過好快就沉 所以都係返上黎依到講
一係好秘密既野先轉tg pm講

我本身算好理智既人 見到磨合完都係唔夾 就想大家好黎好去

都好 係到講
比我上多d連登叫春

開始練成技能

我係連磨合既機會都冇

有時唔好怪我講野直接就得

隨時歡迎

我鐘意人地直接講 令我suffer到落地獄 我先會醒
屌死我最好

m 底呀你

真心覺得自己係

因為唔夠愛 唔想花時間同你磨合姐

就黎歌都有得唱
為什麼你要這樣對我? 難道我還不夠好嗎? 我已經把自尊也放棄了
哦 原來是.. 你不夠愛我 一切都是我天真的想法

破而後立

依到都有個好m底既絲打 不過佢去咗台灣比賽

繼續個conversation只會令你更不捨 唔好再揾佢啦

等佢返黎一齊傾
M底好 suffer到自己死
雖然咁講好難聽 但每次分手
我都有成長到 技能解鎖 愈學愈多野。。。
但對放唔底呢件事上 我未仲未學識。。。

佢想追返人呀

每次end完對話又係叫春既開始

我散果時開到大大聲聽情歌 睇同佢既合照

pull

佢係嫁 意見聽多d冇所謂既
最後點做都係睇你自己

oh sor

Sad but true

我都好聽你地意見 你地叫我唔搵 我都冇搵到
雖然我真係好想搵 唉

我都係上黎廢up 下
好似有個地方寄托咁

重感情又 all in 真係無咁易 無得改無得 hold 住

堅守住第一日 就會有第二日 之後變成習慣唔搵佢 就係好既開始

係 係好想搵

但一諗到 可能令佢更反感 就唔會想諗落去

依樣真 每日起身 1. 開wts 2. 開tg 3. 就係上連登感情台唔同post 講緊咩

黎得依到多數都係重感情既人
只不過係有伏就要識走姐

Agger

係咪真係反感 我地都算和平分開...我冇對佢死纏爛打

都差唔多係咁 反正依家冇人搵
睇下其他post 之後入返黎吹水

係呀… 最後印象 唔想係超級煩膠怨婦

我無踢爆佢 都算和平分開
move on前就好想佢搵自己 move on咗 佢講咩我都覺得有d煩
利申前後識咗5年

咁每個情況唔同既
只係我情況一定會反感
有時真係諗唔明點解咁多長情絲

我ex今日都搵我啦 覆完佢秒回 嚇到手機都放低

我地都唔明 lol

起碼等到d負面印象冇哂先
係囉 你都唔想ex對你印象係咁嫁嘛

佢好似成日秒回？

S巴你真係好過份 點解仲會搵你

可能佢仲當我係朋友以上 男朋友以下掛

就算以前傾起 都冇乜巴肯等
大多數都係絲 呢個現象好想理解

咁當初又何必呢唉 而加都各行各啦

頂你 即係前度

角巴 同緊新女開心緊了

我就不嬲都各行各緊 依加似係佢唔得
前排仲想搵我幫手 做d over朋友會做既野

天下間既男人 唉

角大巴率先跑出

我諗我係心目中形象應該ok 我冇死纏爛打 都有比到空間佢 所以佢係知我好掛？
但聽完你地咁講 我想keep返個好形象係佢心目中 唔想自己變煩膠 黑佢憎...

… over fd 不了不了 本身咁 食下飯都叫勉強啦

好似依到等既人 7-8成都絲

領先幾個馬位 仲要女女表白

唉屌 真係唔知呢個現象咩事

我地散完未見過 睇一睇 今日岩岩好散咗4個月

不過平時唔同u 唔會見到

絲好難Move on
我朋友之前都all in段感情 但比人帽過後 佢唔再信愛情 而家都玩下玩下 有需要果時就搵返ex做sp

所以要忍住呀 m底絲

都唔關你事啦 你加入咗 move on派

我初戀咪係精神偷食

不過我仲信愛情

S巴 但你諗一諗 你應該數唔出邊個巴打等

忍緊 好難頂

呢樣真係屈機

似乎真係好傷做咩咁唔潔身自愛

一時又好似諗唔到
得極少數

你都退埋位轉陣營

佢比人帽左好多次 企唔返起身
但又有需要 搵冇帽過佢既ex解決係比較好選擇黎 (佢話)

有第一日就係好開始

唔計我 佢係第一個move on
由頭贏到尾

都同你較量左20個post都有
雖則百毒不侵,但都睇情況俾意見既
值得等既 我都會叫巴絲等

好多次真係好難信人 覺得好累

我唔搵佢姐 但我會Stalk佢Whatsapp

佢係男?
係既話真係好慘 1次都厭多

所以我明 都係同佢講最緊要安全就算

唔經唔覺就圍咗成個月多d

你都準備追上去 就快連你都放棄呢到

我朋友係女......
佢比人帽完後 問我係咪佢個人問題 點解要咁對佢
我聽到都覺心酸

慢慢嚟啦 唔急 遲下就睇少啲 遲下就唔睇

一開始我都望佢最後上線

我只係睇佢係咪在線上 在線上幾耐

琴晚同佢傾完 叫佢小心 今日無搵佢

咁d花fit仔 早d睇清都好既
絕對唔係佢問題

本身係咪同你差唔多年紀

咁我又無計依個
佢同咩人傾都唔關我事

今日係忍手唔搵?

細我一年 但佢經歷左好多 睇透好多..
只係慶幸佢冇做player....

因為我冇得睇Last seen姐
有的話我長On Whatsapp 啦

突然無心情開話題

其實我都係a1
不過個幾月黎屌醒咗好多人

做唔到依樣 做下正經野仲好

A1就睇得咁透 我A4都仲係一舊屎

我都想 但個人好想頹落去廢落去

可能男女有唔同掛

咁平常心啦 黎緊仲有得見嘛

即使唔係復合 想做返fd
佢見你咁頹咁廢更加唔會想搵你啦

係
人地成日話我個星座忽冷忽熱

比我頹一陣先..
至少我想諗下我下一步點做幾時做

呢樣真係
唔可以俾自己頹落去廢落去
佢見返你仲衰過之前就會更加覺得決定冇錯

頹返幾日好起行啦

都係參考居多

唉 唔好理佢吧

巴打咩星座 我係典型天秤

又咁講 真係愛過嘅好難做得返朋友
就算得 都真係可能要好幾年時間

你最好搵我傾返啲數賠錢 都唔知想點

天秤巴
你會明我

我雙子
利申專一非花心既雙子

？？？

雙子係咪太花 個朵好似有d臭？

咪鬼信哂星座啦

呀 我都係雙子

嗚 嗱 係誤解！

識既雙子巴絲都比人話過花心
但事實唔係

本身都唔信
ex令我開始會簡單研究下

咁岩呀
係咪最常講既金句 係 我自己都唔知想點

exactly!!!! 唔知想點但係知唔想點 lol

不過我都間唔中會睇
有d 又好似講得好岩

金牛巴都係咁同我講 唔係雙子福利

你睇埋上升下降星座
計埋太陽月亮
佢摸透咗我80-90%既性格 無得反駁

其實天秤都係唔知自己想點 要係好多options到揀 不斷ff

係 我星期六都講咗幾次唔知想點

金牛係硬頸？我都認 雙子係善變 同埋鐘意同人 contact 但係花心真係未必 揀好就揀好 就嗰個

我個ex係太陽金牛 月亮魔羯 我係太陽天秤 月亮金牛

其實都係既 我朋友都雙子 佢揀唔啱果時好花心 到佢揀啱 all in一個 其他人佢都唔會理

我都係google嫁咋

係呀…但係一嚟係要花啲耐性同信心俾雙子 本身自己個腦都亂 lol

有冇金牛巴/同金牛巴拍過拖 想了解佢地諗咩

基本上好硬頸 唔會後悔自己既決定
好似係

基本上都唔會復合係咪
我唔識講 我尋晚上youtube睇Angle love 佢話有機會
但我搵私人底占卜 佢話唔會 友情牌黎
我的媽 點搞好

你識金牛巴都係咁？

係 識2個都係咁
基本上唔洗有幻想

而家點 身體ok?

我都以為可以同個處女走到最後

大家都支持你 要頂住身體一定要冇事

我無追post幾日？你同佢發生咩事？

逼科滿天下

但係依到係苦主多

就係唔夠愛 所以分手。。。

叻啵 主動講咗個原因

我個ex而家做緊誠哥間公司都好忙唉
佢應該又ot緊 好想問佢辛唔辛苦....

好難聽既粗口 但夜已深 我好掛住佢

佢揀咗依條路就會行落去
佢辛唔辛苦都唔關你事啦 你有意既關心 只會比到壓力佢
更加無後悔當初既決定 亦到比埋假希望自己 如果佢覆你

原來好多人都係咁
咁我都唔算好多疑？

上網睇陣片啦 岩岩散掛住都正常既

本身都想問句 you safe? 而家聽完你咁講 覺得自己係負數 問唔出

唔搵佢係一個好開始
要停止依個諗法

佢係長實到做緊account果d

覆完佢之後 等佢覆呢種感覺好煎熬
仲煎熬過等offer

等女女覆就係咁

呢樣都係令我地地位唔平衡之一
佢係hku 神科grad
我就算讀緊master都好 我都會問佢點做master assignment......
佢之前教我做assignment 有成98/100 佢仲問我 扣左邊2分lol 又話我英文好差
點抬起頭做人.......

你都有你叻嘅地方㗎嘛

會唔會佢已經深入神科人既世界
個post 之前都有個絲打既ex 覺得個ex某d位有d廢 最後散咗 覺得好辛苦

唔知係唔係 但老實講 佢名校出身 身邊朋友都係醫生護士藥劑師多..加上佢大過我 諗野真係成熟過我 可能佢真係覺我諗野on99咁？
但佢最初同我一齊係因為我夠簡單 個人唔複雜
一旦唔愛 所有優點都變缺點？

我都試過同對上一個ex有呢種差距
佢有講到出聲話覺得我份工好無前途 有啲睇我唔起咁
其實如果愛又點會嫌棄對方

其實冇得咁比...佢係我呢個年紀 佢都考緊牌
到我去到佢既年紀 我都會考到牌
我同佢都係一樣有professional qualification
只係佢而家比我早拎到 係因為佢大過我.....
但佢就冇諗到呢點......

其實都係還原基本步 唔夠愛

身邊有朋友同老婆拍咗8年拖結婚 一個醫生 一個普通OL

係 只不過佢無視咗要比時間你進步

係我唔清醒果時 其他朋友都係咁同我講 唔應該用學歷職業黎衡量愛情 但我果下唔明 睇自己唔起 覺自己好失禮
但而家醒醒地 我明一切都係因為唔夠愛 所以我做咩都錯

係..我就算點努力去做 都需要時間拎個qualification返黎 但佢唔等我

係 有時間可以搵下 依排感情台 有個post講同另一半工作上既分別/差距

好多都專業人士 另一半可能只係中學畢業 男女都有

所以重點一直都係果到 唔夠愛

牛女 可唔可以講下你地想法係點
對係個對佢好好既人 你會唔會只覺佢好 但唔會復合返？

紅色highlights 住唔夠愛
相信有朝日 如果對呢3個字冇感 就唔會再掛住佢

應該係多謝佢放生你
因為佢唔夠愛你而放棄你 比你有機會搵到個互相相愛既人

其實我冇信心搵到新既男仔.......
我成日都同朋友講 我覺自己好醜....襯唔起佢...
雖然我朋友都話係佢襯唔起我先啱 佢唔靚仔咁 但我係佢面前 真係幾自卑 問心佢真係好叻....我就負數咁.....
所以我唔知仲有冇勇氣識新既男仔唉

愛人前先愛自己
唔洗擺到自己咁卑微
你覺得佢好勁 咁佢當初鍾意你 證明身上都係有位吸引到佢 只係佢唔識珍惜
依個世界好大 唔係得佢一個人 你未來男朋友都係同你生活緊係同一個地方咋

我覺得我地都似完左 佢其實同我講得好直接 只係我果時喊到gg 佢先話不如返香港再試 但返到香港 佢一直忙住返工 都冇時間傾計 不過果時我地照會傾下電話/佢lunch time照搵我
記得講分手果日 佢Lunch time打比我 我問佢做咩打比我 佢話不嬲都會搵我架啦 果下...我真係好想喊...唔知幾耐冇聽佢咁講..但最後我地都分開
我尋晚睇Angle love 佢話佢而家應該有另一個新對方.................但知我係好既 遲下會搵返我.....之後我再睇天秤座11月愛情走勢 佢話我有機會同金牛座既人復合 如果復合到 會好甜蜜有機會結婚........所以我而家都唔知點咁唉

你而加都好好啦 專心讀埋個 master 佢 唔係為襯得起佢讀 為自己讀
覺得佢某啲方面叻 特别都好正常 如果無就唔會留意佢啦 但係唔好神化佢囉

未來男朋友 好正面既Term
我而家唔敢諗呢d..
其實如果佢會同我復合 我都會照衝
至於新Target 真係唔想諗咁多....我諗有排先走到出黎

唔夠愛真係難聽過粗口

係 朋友都係咁講
我朋友仲叫我放心 冇咩人去鐘意佢性格佢個樣 好賤咁講我個ex
但私心地我都唔想有人鐘意佢 想佢同我一齊返

只係唔同故事唔同方式咁表達啫

聽得多會慣
我呢幾日聽得最多係唔夠愛

個個一開始都係咁諗嫁啦
果時我分手 都有諗過復合 頭果1個月
之後諗通咗就發現 復咩鬼

係 其實個重點都係同一個
只不過係故事唔同 時間長短唔同

因為係事實黎

咁未放低有咁嘅諗法都正常嘅 唔評論咩啦 可能之後抽離 就唔會咁諗啦 太近太鐘意先覺佢係完美啫

真 一開始未抽離 實係咁諗

一樣
所以我朋友叫我check佢 我都唔想 因為要信
如果去到check 信任度低左就返唔到轉頭......

都係當局者迷 我都想醒 要時間

有咩諗就上嚟屌醒 唔好自我輪迴喇

loop呢到已成習慣
M底既我不嬲求你地屌醒我

我地既角色就係屌醒大家
時間唔係問題 你肯上黎就得

有心就日日上黎傾下

真人有個女兄弟 佢個感情煩惱 我同佢傾咗8個月先醒

唉 即刻個人負撚哂

呢樣真係 肯上黎 真係會慢慢好返

佢藍tick你?

要搵個絲打挑戰角大巴既記錄

絲要跑出一定易過巴啦

唔係啱啱分手 分左手一年了 一早對佢冇感覺 但有時諗返起都會覺得好難過

無，都未on whatsapp
應該係選擇唔on

冇感覺但又諗返好難過?

咁又係

可能有野做緊姐

背景:佢有英國居留權 佢本身打算5-6年後返英國生活
佢同我講分手不因:
1. 唔可以互相依賴
2. 佢放唔底個ex
3. 成長背景唔同
一旦期前我地去倫敦果時 佢同我講呢3個問題。
佢本身冇諗住講我既 但因為突然間佢媽可能下年就返倫敦 變相佢可能呢3年內就要返倫敦生活 佢好想盡快結婚定落黎 佢就同我講清楚咁
本身有講到返到香港各行各 但我果時喊到仆街 佢就話不如返香港再試 但佢冇時間理我 我地都冇解決到個問題...結果佢都覺佢係唔夠愛我..所以都分開左...

放唔底個ex 依個原因可能就係唔夠愛果個

我係天秤絲金牛巴
你就金牛絲天秤巴
有咩心得比我 金牛絲 想了解你地

唔夠愛係個Base 所以on top有呢3個問題

但可能佢放唔低 之後分唔到更多愛比你 無咁多既愛就選擇玩完算

以前我認識嘅佢
食緊飯都覆我

如果心臟夠勁 咪睇佢最後上線幾時

我都係
其實不知不覺間已經淡左 但自己意識唔到
我ex同我講分手嗰下仲以為自己仲係好愛
其實已經失望得太多次

佢ex有搵返佢 同佢講佢要結婚 問佢去唔去佢wedding 佢話唔去喎。。
可能係平時佢覺我依賴佢 佢覺得食左好多掛

我果時拍咗兩年左右 我就好愛佢既
不過佢返intern開始個人變咗好多.. 好陌生

我都有私心train佢習慣..
Morning call/lunch call/收工就訓前call 之前係冇呢個習慣 但慢慢地 我打多左比佢 佢都慣左係咁打比我 聽大家把聲..
而家唔知佢會唔會唔慣啦 我就唔慣聽唔到佢把聲..

愛情觀上想法

認真 行翻出黎真系要靠自己 道理大家都明 時間會沖淡一切

係 依個心態好好

佢知佢ex要結婚有銀住銀住..
其實我唔知會點 但我都覺自己係臭手
9成既ex都係試完新人搵返我 有比較下 知我好好 好想同我一齊返/做返朋友咁。。。

點都唔食回頭草

都係無on過自從我send個下
終於明以前我成日玩消失 佢嘅感受等message係好煎熬
雖則我覆佢嗰句都幾end conversation下，但諗住佢覆完慢慢開topic㗎嘛

啱啱散嗰陣真系好難捱 自己一個收工返屋企都好唔慣 wts又少左一個人

人一轉新環境，就係咁

我同佢ex係好唔同
佢ex幾港女 從來唔會自己拎錢出黎 又要知曬佢pw 會check手機 講野都幾惡
但我就唔做呢d野 佢話我係個溫柔體諒佢既人
但其實做好人冇用 女人愈壞 男人愈鐘意。

占卜話係 但我唔知
我覺冇既(?)

send 終結話題既野都幾敢

散咗幾耐

可能都係唔夠愛掛 我返intern多過佢 咪又係咁

冇幾耐 近排發生既

唔係啵 我好鍾意乖女 唔係太乖就得

我覆 囉

因為咩而散呀

但我朋友都屌我乖 乖冇用 留唔住佢個心

就睇經唔經得起考驗

我都試過 前日 之後佢覆我會嫁啦 就到我無心情開話題

佢唔珍惜姐 乖都可以係一個賣點
搵女朋友同搵老婆唔同

算啦 最後佢精神偷食

佢要搵翻ex

求屌
我啱啱忍唔住send左句 you safe?
睇住佢在線上 再Off

何必多手呢
宜家心情要同我一樣咁煎熬啦

咁我當佢有第三者咁睇..我係咪會早Move on
Suffer到最後。。

忍咗成日 去到依加先忍唔到手

佢在線上又唔覆 姐係唔想理你姐 仲會比到壓力佢

而家可唔可以del whatsapp

佢on都無on過，就算啦
聽日都未覆先再開
唉 真係崩9潰

算啦 send咗就

可以del呀 只不過佢會見到你del

我都明 等女女覆機果種難受

其實想send出黎 係想佢唔回我
想自己suffer到落地獄

M底絲 佢唔回我 我就可以suffer到地獄

大家咁話
Give u a hug

hug hug
我都係想落地獄姐 由我

算啦 呃唔到自己 明明忍唔到手

佢仲對你有野既 點會忍到手 唔主動去搵你

回左yes 回左我回左我

牛女 佢會回我又代表咩
我問 you safe?
佢答 yes
我係咪唔洗回

呀！！！！ 清！ 都忍咗一日喇

都係禮貌上講一聲姐 唔好FF

完咗啦 佢唔愛你姐 仲要搵佢做咩9

佢回左我句Yes 之後要點做

咪係 諗住係個好開始

我都係 眼不見為淨 achieve咗

可能佢比下台階我
算啦 唔回啦 回唔到

唔覆 因為再覆就係開新話題 佢依句都明顯係想end

我唔回啦 呢句Yes點回

基本禮貌黎姐 見你搵佢 咪覆一句打發你走

你有必要講到咁Mean咩
我好想喊架啦

睇佢咁耐佢都唔似狠心絕嗰啲人嚟 撐s巴呀 人地都係想你自動收皮啦

咁你話m底嘛
平時想屌醒就係要重擊先有用

拿 唔好喊呀 比個攬攬你

咁我唔回就算？
其實我都想做朋友..

你自己都未ready做朋友啦

真 只係未準備好一刀切先覆一句

簡單既一隻字 但背後既意思好明顯

我真係收皮啦佢句Yes 我回唔到
佢比下台階我咋

唔回啦 achieve啦乖 做返 fd 都等遲啲先啦 你而加咁點會係普通 fd 呀

真 愛過既人邊有咁易做朋友
做到朋友都唔係依加啦 起碼幾年後 呃自己都無用

Hug more
What the fuck 全日冇喊 唔想衰收尾

乖啦 要收皮啦

今日你係唔完美 但可改善

都叫忍到大半日手既

撐住呀 M絲 手賤埋今次好喇 對得住我哋咩！

收左自己皮呀 頂
我都係想佢愛我咋 屌

睇你地真係好好笑
S巴今日算好嫁喇

我唔想黑佢憎 我收皮
我今日唔再搵佢再試下每日都唔搵好唔好

好… mean

佢唔愛你嫁啦 佢唔愛你啦 唔愛呀 唔愛呀 唔愛呀 唔愛呀

我支持你 每日都唔搵佢 叻女黎嫁啦

屌你呀 what the fuck 真係喊啦
忍唔到好受虐

no contact challenge!

貼地絲 好快習慣
S巴都係想大家早D行返出黎
雖然一直以黎呢到 復合派係佔大多數

不過理性講 喊出黎係好事黎
情緒係要釋放
果時我男人老狗 散都喊咗幾日啦

咪補最後果句得唔得
我又係到ff緊

好唔想屋企人知 佢地都以為我ok..

屌 你唔係呀 走呀 去喊 喊完瞓
仲有achieve咗未

一開post 得我同基路仔vs 二三十個重情巴絲 好記得

我會將你地每個拉過黎

有咩所謂 拍拖散都係好正常
我散既第二日望住我屋企人喊

我今次好平靜咁同佢地講 佢地好平靜咁問搞乜 就話後生係咁 lol
上次3年嗰個 散咗成2星期佢地先知

我第一日已經知 果時夜晚黎
買酒返屋企飲 同frd傾電話 呀媽出黎望到我 佢知咩事

我係..我鐘意平淡是福...
佢太陽金牛 我月亮金牛 照計應該夾 但佢好似覺同我相處有時悶。。但明明佢先悶我都冇話佢
我地有時會去圖書館睇AL DSE past paper 因為佢好鐘意bio chem phy 就算佢grad左咁多年 佢都仲記得。。我都仲陪佢癲係到睇past paper
我同朋友講 我地有時拍拖去睇Past paper 佢地都吹脹啦

…咁佢咩反應… 我就係唔想佢地擔心啫 算係有啲形象包袱

我都有ff過同佢搬出黎住 養寵物
我提議過架 佢話冇能力搬出黎 明明佢人工就一定負擔到

咁真係嘛 只係個班友冇上水

屌 聽日先achieve啦 loop埋今晚
但今晚唔會再搵

我聽到都有d想笑

睇past paper

我明你絲。。
係屋企人面前唔想搞到喊曬咁

我諗真係有 仲有角大巴啊
所以都好明白想一齊返巴絲既心情

咪問我有無野 話曬都初戀 驚我諗唔開

之後第2日就約咗兄弟出去飲野

我夠ff過 到時生小朋友叫咩名

嗱！係至好呀！

依加就黎啦 如果唔係訓之前又ff佢會搵你 訓又訓得唔好
但個事實係 佢唔會再搵你

可能我巴無咩理 咁大個人係佢地面前都好少喊

佢有時係幾怪 我都照陪佢啦
大佬呀 我都U grad左2年啦 讀緊Master 仲陪你睇Past paper
雖然覺悶 但同佢一齊做都ok

角大巴一開始都係比我同基路仔圍屌完先加入嫁

係呀… 佢地知啲只會擔心 跟住又唔知點安慰 不了

情趣既野我真係唔識

咁夜馬馬喊都得既 訓覺果時無人知

真心幾cls
我同朋友講果時 佢地問我男朋友係咪on9
我諗佢只係太鐘意讀書姐佢好正常啦 讀神科既人可能同我諗野唔同掛

咁佢ex係咪都神科嫁

係…真係… 好怪
well 呢家嘢大家就下啫
咪再諗以前呀

係 過咗去啦 以前既經歷黎

…係 同埋喺佢哋面前自己好似傻仔 1＋1都要懷疑自己

都係朋友黎

我ex係讀神科架 佢真係好叻..
佢既成績可以醫 只係佢冇讀醫

年輕真係好
係咪得我咁老

雖然佢真係勁 我覺得你太崇拜佢啦 造神咁
唔好擺到自己咁卑微

你都係比較年輕果堆
依到廿尾 3x 大有人在

其實都有可能佢係人生贏家
佢家境學歷都幾高

都好我都係啱啱24 還好呀？

我覺得依個唔應該有影響

我ex既家境都好唔錯 但我都無自卑 佢屋企人都睇得起我

唉 呢啲背景嘢 加加埋埋 毒死你架

後生女黎姐 未洗叫生叫死

咪係佢做咩要講我地成長背景唔同姐屌

唔係差好遠嘅咁都 ok嘅

ok 仲未on過

開咗新post

因為 佢 唔 愛 你 ！

可能訓咗掛

8半就開始瞓無可能啦
留名聽朝起身都無覆
唉 算了 早d休息 擇日再戰

我應該係小康掛 都係住私樓既
佢住天宇x 另外已有自己物業
佢話自己應該叫中產喎
頂 難聽過粗口？？？？

真有料 香港地4-5千萬既樓 點住得起